當年曾蔭權終審法院判佢上訴得直但前後都搞咗五年坐左一年

睇路啦各位

國安法冇得假釋

曾蔭權當年係坐爆刑期滿咗先上訴得直
直頭係白坐

就係因為服完刑所以cfa先無下令重審喎

煲吠曾
另一個當撈侵

係有D問題，但唔構成罪行

最終都上訴得直